有冇拍開 Moody / Cinematic Vlog 嘅 Youtuber 介紹？

拋𥖁

Ólafur Arnalds
幾鍾意睇呢啲 moody 片

Brandon Li 唔洗講
佢拍親啲片一定正

Benn TK
啲 effect 癲到

AUXOUT
日本 Youtuber
幾鍾意佢啲 colour tune
不過剪接太單調同有啲 shot 幾重用

여행에미치다-Travelholic
隔離有 post 講緊佢

Francis So 唔知算唔算係

其他等巴打們介紹

鍾意Olafur Arnalds

有睇開？

有聽開

冇人睇呢啲？

Lm

巴打開錯台 應該開影視台

Brandon Li 嗰條正撚到，睇過好多城市嘅 short film
呢條係我睇過最高汁嘅

你睇埋佢其他片
佢啲 Transition 神到癲
同埋好多非公眾地方唔知佢點同人溝通又入到去

好多，但拍得靚真係要搵
程願唔好紅，紅咗可能質素下降

香港人啲品味算啦

JR Alli

有冇邊條推介？